家姐男朋友準備Book打科興....

琴晚成家人食飯 家姐講起 佢男朋友想打疫苗 話想穩陣D 然後講下講 原來想打科興.... 家姐同過佢講唔好 大陸野信唔過 然後 佢同家姐講 另外個隻咪又係中國整嘅 ....
👍分手
🤙🏻幫手屌醒佢
✌🏻支持打科興

幫個傻閪買定死亡保險
寫你家姐個名

支持打科興

支持打
打十枝

支持

咪由得佢條仔囉

屌 打完即奶都唔會賠啦😂

正確

咁愛國叫埋佢全家打

你家姐根本想佢死好耐

我可以識定你家姐都得

搞掂男朋友身後事之後 俾你家姐tg我

介紹你家姐黎識下啦
最多打個格仔j下

🖕

人壽唔理咁多架

保險唔同

壽險死咗就賠

幫個傻閪買人壽保險
受託人寫你家姐個名

支那豬

natural selection

愛國者就該打科興👍🏻
不打科興枉為中國人😅
打復必泰都是美帝走狗😡
誰敢當美帝走狗我們就叫他滅亡☠️

打完唔死就叫安全D?
問題係保護率得50%

打完死剩一半仲慘過死

點解有分手個選項
你家姐係咪即俾係你

叫佢揾殺人鯨立左平安紙先

咁蠢ge男人, 如果打完針死左, 一了百了, 好過你家姐嫁個蠢人.

人壽買份最大既

死唔去咪斷供 刀仔鋸大樹

姑勿論係支那製,稍為有常識都知道滅活疫苗係廢㗎啦

其他兩隻支那整

幾多歲咁睇唔開

買人壽寫100% 家姐名
人壽一筆
港共$2.5M
肥肥了

口服小兒麻痺點睇

快d結婚 死左分佢身家

打科興=企圖自殺

呢批biontech 唔係支那製

叫你家姐早啲搵個第二個
等佢臨死之前戴頂帽

打唔打都唔關你事喇
又唔係你打

你家姐響庇護工場定匡智識佢男朋友？

咁愛國，當然支持啦。

🤙🤙🤙

買埋保險賺到fat fat

佢打咩關你撚事咩
你有自由唔打但係你冇自由唔畀人打
你自己記住唔好打咪得囉

保險公司：條款寫明自殺一年內唔賠

有錢就簽左紙先

咁出色嘅男人，你都係唔好阻止佢啦，比佢同你家姐結婚仲衰
連藍絲都知邊隻係咩地方，最多係信政府唔怕啫，符碌啲政府比仲有二百個袋

疫苗接種︱保險業：接種疫苗現副作用不納入個人意外保險
唔好嘥錢

咁似乎打先係唔嘥錢喎
至少慳返打後嘅米飯錢

另外兩隻都唔係支那製㗎喎，支那做拆家咋，邊有咁嘅科技呀

goodest logic，另外個隻咪又係中國整嘅，又點解唔打呢隻，未一樣

有冷靜期？

其實點解要急住打疫苗

樓主你家姐個男朋友叫肥屍呀？